好想說慌 不眨眼睛

似進入無人境

屌你老母 臭撚化閪~